美國人為何沒什麼存款，很多人真拿不出400美元？

呢條奶共鬼佬就咪撚睇啦

香港夠好多拿不出1千港元啦

支共知名大外宣

White monkey

洋五毛都好信

白左佼佼者 white pig

屌你正宗港豬開 post

未入黎已經估到係郭杰瑞

大陸有幾億人口四百蚊人仔都拎唔出

有冇參考價值? 定佢講d數據係假?

郭杰瑞 YT最出名既美國左膠

月薪一千人民幣儲到幾多錢？

美國人的確係唔存錢，你見個失業金多人申請到痴線

支那人冇錢存戶口唔係仲慘d咩

呢條撚樣出曬名大外宣黎

人地拿左去投資緊係無存款，股票債券基金個啲唔喺錢?你估個個都好似中國人咁

之前cctv soon 美國疫情都好嚴重既時候
佢地搵親既 「公民記者」 都係呢條友
咁你諗下條友咩身份

高儲蓄率係因為ching chong政府缺乏社會福利保障

支那都有成6億人月入1000人仔, 咁講很多人真拿不出400人仔出來

呢件大外宣黎

美國人普遍存款低係事實黎
特別係好多冇打算買樓or結婚嘅人

洋五毛

支共2大白皮外宣
郭杰瑞
阿福

呢條友講野同中央台一鳩樣, 換個鬼佬做主持咁解

支那人咁辛苦翻牆, 走去睇返中央台講既野

但佢呢種係類似田忌賽馬咁
將美國最唔好個一面無限好大 黎比對支那「相對好」個面

洋垃圾
但我的確記得
好似話美國人冇savings既概念
每搵$100洗$100以上咁樣

買原油實可賺十萬八萬

佢ｄ片會上央視大家明啦

但次次爆煲之後最起碼都識死keep返d儲蓄

佢地係真係洗撚曬
仲要信用卡爆曬每個月還min pay個種

拉

之前日日搵呢條仆街做「公民記者」

依家儲蓄率好似已經升到8%

你要講你就講
唔想刷愛國ytb

德國肥仔

I have savings lol.

之前睇ozarks話好多都有負債又冇儲蓄 雖然係美劇但係都應該大概反映咁上下情況
至於呢啲奶共鬼佬其實唔使理 日日都係唱好中國就收工

信都on9

我買個名牌袋都唔止400美金啦🙄

拎唔出400美元嘅你信都on9
咁少錢唔撚儲錢都會有啦

你洗得多最終又係去返政府到
相對的 你儲起哂唔洗 又未必振興到經濟

見到殘體仲睇？

老實講儲埋擺銀行？？咁低回報率

買哂美股, 邊有窮人
要cash黎做咩

梗係無存款啦, 個個走哂去買TSLA , 日日升, 仲擺存款都傻既

你地證明到條友講D野係假就去拆佢場, 係到廢話有咩用

呢隻美國五毛竟然紅到去連登

德國肥佬似係老婆問題
所以好識點搵中國人錢

其實外國人只要普通話流利
識捉大陸人自卑自大心理
明咩係政治正確唔好瀨野
已經注定生活無憂
唔洗做外宣都得，只要唔好瀨野被封殺

條友主要靠中國人搵食
緊係啦
台灣都有唔小呢類youtuber

美國最唔好都好過支那啦

奶共佬點會睇到呢
肯定話強仔造謠

有存錢失業都會去拎啦

因為啲錢係咁印係咁貶值
唔識買升值資產就唯有盡快洗哂啲錢

黑鬼月光族
成日做租霸

美國金庫幾時有對現現金成正比
有就唔洗加印銀紙賣債卷比你啦
係讀經濟班能樣水狗你地話美國體系無事
on能79不知所謂,知唔知洗大左幾多代既人錢

仲有信誓旦旦

左膠都太仁慈 係五毛 係共狗

唔啱聽喎，擺明係洋五毛黎

神早unsub左呢條洋五毛早期作品仲叫中立, 宜家直頭大外宣

本身文化心態就唔同
佢地樂觀,活在當下
又唔會煩留錢比個仔,自己搵就自己使
閪左就到時再算
成個文化同東方差好遠

中國人又有幾多拎到3000人仔出嚟呀
6億人得1000蚊一個月

人地存款率低客觀事實黎咋喎
咁都要屌?

但真心問句，真係有影響咩
我記得近10年好似都冇見過3%以上既通漲率

中國文化搵到幾千萬身家都仲要驚呢樣驚個樣,又要留返D錢比個仔又驚自己第時會無撚哂錢乜鳩柒柒仲係死捱爛捱
人地直接一鳩唔撚返工就碌卡去環遊世界,個個鬼佬都好似唔撚使做咁款
呢D真係你睇人好,人睇你好

思想都唔同，西方及時行樂，亭受生活。中國就儲儲儲....好多過百萬身家，但連出省都未試過，係連房車都未坐過至啱

其實好多香港人都係咁

【借錢梗要還】80後欠卡數329億 95後卡數更激增近六成

因為資產狂升，好似港樓咁

你會明白資本主義只係比共產主義好少少嘅奴隸制

佢地唔還min pay 我邊食到啲信用卡回贈

利申一直只用信用卡黎自制循環免息貸款 一毫子利都冇比佢賺過

wts想收8蚊
大把香港人嘈到仆街啦

失業金係要畀錢供架 你估免費畀你拎架咩

死傻撚
俾人cut鐘，self employed, 經紀之類都申請
簡單d講唔做野人工多過做野點解唔拎
又唔洗還
合資格都唔拎果個就真係on9

其實中國都面對同樣問題
尤其係08年開始 大家都開始QE 存款利息追唔上市場回報
所以你見到中國之前都有咩P2P 個D比人割韭菜 就係貪回報率高過利息丟拎出黎借比人

我完全GET 唔到有咩問題?
除左大學學費貴 (PS 10-20萬USD學費 我就唔係好信)之外 問題位係邊?

始終突然死左就真係搵落幾多都無意義，我係覺得某程度上要享受當下嘅

PS：信奉儲錢同投資

但堆拎唔出400蚊嘅人住嘅屋仲大過香港班所謂中產

真係唔知應該邊個笑邊個

同意
但tittytainment

我諗都有6億人

點解唔問吓大陸啲芝麻緑豆官 點解個個千萬身家？

【月光族】年輕人裝身+打機+食=成份糧
「我唔會儲錢，除非要買嘢。」

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

早幾日央視點名讚佢添 得到聖上寵幸 直情上曬神枱啦

又係哥Jer Ray 條五毛美奸

戶口太多錢係咪冇得申請失業金

活在當下，有乜問題？

點整?

問題集中係
懶鬼，hea鬼，貪著數鬼

而你肯做肯捱，又上進，點會窮

依條友係奶共
但美國人真係唔玩儲蓄
講緊去到中產都有唔小係個個月清唔會剩
文化分別

強國點解6億人連1000月薪都冇
強係邊

利申美撚
啲人係真係好多都live paycheck to paycheck
但一定唔會400蚊都無囉
條奶共支那走狗可以收皮

都要存錢去老人院

我銀包平時袋住兩三千cash

美國人唔凈只唔存錢，仲借到爆。

難D wo ching
小學雞都難少過1千

呢班五毛鬼係有大陸製作公司幫佢地寫稿佢地照讀照做，有錢收

中国藝人黎 小丑一個

中國有六億人 400人民幣都拿不出